A = Almost boobs

A奶「幾乎算胸部」 胸罩店酸顧客！只有這3罩杯算正常

幽默還是羞辱？英國北約克郡哈羅蓋特一間胸罩店「Fit To Bust Too」，放了一個形容
各種罩杯尺寸的惡搞解說，然而從A罩杯到L罩杯間，只有C、D、DD這3個尺寸算是正常，A
罩杯甚至被譏諷「幾乎算是胸部」。有民眾拍下後po到推特引發熱議，而業者則表示看板
已經10年了，大家通常都是給予正面評價。

業者看板介紹各個罩杯：
A：幾乎算是胸部
B：勉強算胸部
C：不能抱怨
D：美味
DD：雙重美味
E：巨大
F：假奶
G：該去縮胸了
H：救命，我跌倒爬不起來
J：「嫉妒我的豪乳嗎？」英國波神喬丹
K：小心變態
L：妳的胸部已經大到好笑了

據英國《都市報》報導，拍下照片的民眾@Musicneyeliner在推特發文表示，「真什麼鬼
，這家間到底是要賣我胸罩還是要讓我厭惡自己？」也有網友認為，這種羞辱人的幽默實
在很爛，我不會想走進這家店。

業者則表示，很多人都覺得我們的看板很有趣，甚至指著自己的罩杯尺寸拍照，雖然有很
少數的人不喜歡這個看板，他們到店裡與業者交流，但業者決定為了喜歡看板的人將其保
留下來。業者強調，「我不是在惹惱女性，我的目的是要確定女性能夠穿著適合自己尺寸
的胸罩。」（即時新聞中心／綜合報導）